今日係咪2月5號?

個走勢有d似

咁聽日跌千幾點？

買左包花生睇洛鉬表演

上次美股跌成千點wor

？ 有咩特別？

做乜唔落場玩埋一份